天水圍六星陣事件!!!揭露

有冇人記得 個陣差啲就...

on9

嗰陣樓主老母差啲就畀人屌到反肚

屌你咪撚戇鳩啦
你唔悶我都悶啦傻閪

唔好咁話你媽咪啦

記得樓主老母個時叫得好犀利

阿仔

唉 當時都真係冇諗到連平時和善既保安都。。。

轟動一時，真係好恐怖啊
唔好提啦，一個天水圍人嘅禁忌